知足常樂 一人一個係香港住既好處

我先
美食種類和價錢廣泛

視乎你住邊，住市區就有好多好處。

交通方便 資訊易知 大部份香港人都有同情心（除左班政客）

要出門真係好易
無論遠門近門

誰人偷偷留下負皮

交通